沒有燈尚有人

相擁過亦算好運

分咗三年都係會成日諗起妳

i know that feel

昨日如何完美亦似雪景始終都變水

睇唔透 放唔低
越聽越難過